身邊個個都好有方向

我仲柒下柒下咁，好撚頹呀

咁可以點呀屌你老母臭西

唔撚知呀屌你老母

屌撚爆你老母

Ok

樓主幾歲呀

廿頭

想搵返目標 由早訓做起認真 雖然今日又破戒

做到再講

食藥啦 我都係靠食藥較返好生理時鐘
今日破戒係想食嘢 跟住就……

咁young 怕乜

巴打幾歲，撈緊咩

呢度有邊個唔係！！！

同啲fd越傾越頹，問咗一兩個都好有理想，唔敢再問

你有無比昨天嘅你做得更好/做得足夠地好？人比人比死人。

我陪你做廢青

Yay

好似幾好搵

多謝你

比親戚問到就死啦

Hello

無所謂⋯⋯玩自己想玩嘢野
最緊要開心

咪撚理啦

好撚怕